喂，你鍾意既咪追人咯

唔知你會唔會見到呢個po
講真架，有feel既咪試下同人發展下咯，同我講聲，唔好等我仲傻奸奸咁同你一齊
其實諗落你地都幾襯呀，又咁有緣，次次咁岩都去左同一個地方溫書，我先係多出黎果個！
唔係侮氣說話呀
不過你俾啲時間我，我會放得低你

做咩姐你

巴打

叫春咯

可憐的孩子

唔直接同你講係因為你實當我發侮氣9up
但我係認真

樓主

同叔叔一齊
啲垃圾由佢生愛滋

人性真係好難決擇
爭取又怕浪費人時間
放棄又驚後悔一世
真係要有勇氣先做到
有時講得出未必做得到

自己都知咩事點解係都要人兜口兜面處決你